傳媒稱中國拒向世衛提供疫情早期個案原始個人數據

華爾街日報報道，中國拒絕向世界衛生組織提供早期新型肺炎個案的原始個人數據。

報道表示，部分世衛調查員曾經因為缺乏數據的詳細內容而出現激烈的對話。報道又引述一名世衛人員表示，原始的個人數據有助理解新型冠狀病毒在中國傳播的時間及情況。

身有屎

爆咗差唔多年幾兩年先去查
查條毛咩

然之後都係on99咁配合支匪開個咩爛鳩press conference?

拒絕向世界衛生組織提供早期新型肺炎個案的原始個人數據

但前幾日已經可以出報告同開記會者講有可能感染既途徑

有提供雞咪得囉

仲可以好撚firm 咁講武肺「一定」唔係源自p4 lab

份報告可能一早已經寫定比佢地讀

小心H5N1

TVB大肆講，藍屍出晒水，仲反問唔信世衞信邊個？